勇武就嚟被割席

過左區選
勇武被割只係時間性問題
你睇下呢3個月慢慢好似5年前咁
慢慢膠化

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

警暴亦不遠了

心水ching

核爆都唔割 btw不推文

無人割... bye

割你老母
拉

我在此懇求勇武不要和我哋割席
求求你，香港始終有你

冇人同勇武割

有警暴自然有勇武
和勇不割

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

割你老母咩割

入番波台賭下波啦
波台冇狙擊

又借機cap水

樓主一時扮勇武，一時就扮泛民
好急住止暴制亂啊？

樓主就嚟畀連登割蓆

唔係話無和理非無資格同勇武割咩？ 有存在割呢個問題 真係唔知wow

割你老未咩 你老母就黎比人割呀傻仔

一早割左啦
呢度屌我既人有幾多個有睇今朝大台既人講左d咩野

你都On撚9
割你老母咩

on撚9，選完區選更加唔會割席。選舉結果證明左唔割係岩的。

屌我既打手睇下今朝岑子杰講左d咩先啦

On 9 勇武人數青黃不接
先唔講中大理大損兵折將左咁多
受左傷既都仲要比時間康復